你那金剛圈 縱箍到這麼緊

🐂

我好cool喔

好撚痛呀師傅